曾很喜歡音音姐、因我愛看兩點

繼續改埋落去

你諗左幾耐先有依兩句

都好耐下 今日扮工無聊寫左一段仔

幾有文采 我支持你

多謝巴打 寫左幾句係張紙度 漏左係公司 聽日打番出黎

<嵐雨>

粉粉的Lin Lace的Bra 雙乳帶花香
讓頭深深伸進那波罅裏面
微涼的KY 狠狠的擠那軟軟的乳上
大叫一聲 快爽死

嵐乳 先岩

<嵐雨>

粉粉的Lin Lace的Bra 雙乳帶花香
讓頭深深伸進那波罅裏面
微涼的KY 狠狠的擠那軟軟的乳上
大叫一聲 快爽死

曾很喜歡音音姐 因我愛看兩點
但年齡增加的老去 使我軟掉
然而今天 假胸矽膠胸 充斥市內
像永遠 找不到 大cup數

我愛乳 Woo...
沒打丁因找不到妳

繼續作埋佢

cls